邊度有號碼嘅波衫買？

下星期日要踢比賽，想問邊度有紅色既波衫兼有號碼簡，budget最好唔好過二百 跪地求救

旺角 銅鑼灣都有啦 google 組隊波衫啦